【好感動】不忍自閉男孤身赴舞會 5位善心美少女決定陪佢

【好感動】不忍自閉男孤身赴舞會 5位善心美少女決定陪佢

93,786
最後更新: 0715 16:58 / 建立時間 (HKT): 0715 01:03

適中字型
較大字型

五位善心的美少女特意邀請自閉症男生齊齊出席舞會。 五位善心的美少女特意邀請自閉症男生齊齊出席舞會。

英國一名患有自閉症的男生因羞於找好友或女同學結伴去畢業舞會，最後孤零零步行前往舞會場地，5名駕車的女同學見狀，特意邀他同行。男生有五美相伴現身舞會紅地毯，獲同學歡呼讚好，他也露出燦爛笑容。

患有自閉症、16歲男生史密夫（Brodie Smith）就讀西米德蘭茲郡索利哈爾（Solihull）一間中學，媽媽戴安（Dianne）指兒子一直期待出席畢業晚會，然而因為太害羞沒有邀請朋友同行，所以上周三只好獨個兒盛裝走去舞會場地。戴安稱：「看著他（孤單）出門赴畢業舞會我傷心得痛哭，他沒有一大班朋友同行令我很難過。」

正駕車前往舞會的5名女同學見到孤身上路的史密夫，決定請他上車，一行6人一同現身舞會。到埗時史密夫和5位美女同學一同在紅地毯上擺甫士拍照，引來現場同學歡呼。翌日其中一位女孩的媽媽收到級主任發電郵，表揚她們向史密夫伸出友誼之手是「善良和成熟」，決定將事件放上facebook分享。

史密夫因患有自閉症不時被同學取笑，他亦經常向家人哭訴「無人喜歡我」。戴安非常感激女同學熱心幫助愛兒︰「很感動，我哭了。你看照片上史密夫有一個很燦爛的笑容，就知道他有多高興。」

英國《每日郵報》

右1, 右2

d女幾正

好感動三隻字唔係我加敬請注意

人間有愛

包唔包埋過夜先

港女既話，就會恥笑佢

我都係自閉㗎

呢啲就係為精神病患者平反既成果

連登仔喜訊

佢自閉得黎生得唔醜姐
身型又撐得起件禮服

香港:死毒撚 蝦蝦蝦

善心

香港女仔只會笑鳩人死毒撚 除非有錢

晚會之後呢？

我全部要，除咗毒撚.jpg

香港只會恰9自閉男
利申: 謝師宴毒男事件

5個女仔順便幫個自閉男破埋處？

成7尺高，自唔自閉都屈機啦

係就好啦

好撚型bo

呢個自閉男型過幾多連登仔？

佢外表唔差...

明顯喺班女冇仔約，怕去到會好7，見到有個毒L咪順便拉埋一齊去扮有仔囖

如果佢著到好似個男仔咁型，相信結局唔會係咁

你啲北胡賤種思維都係縮返埋去啦

咩喺北胡？

包唔包埋破青

16...？

其實個樣都叫正正常常

至少靚仔過關sir 又高

全部都得

以後d 毒撚會自稱自閉

華人比白人低賤

連登仔：九成九條仔係富二代

個男仔好攻心計

自閉症嘅男仔真係靚仔啲 我miss講嘅唔係假

香港唔會發生
毒撚無人約又話人臭雞
有人約又嫌三嫌四嫌人地樣衰唔係女神級

搞咁大壇野都係搏見報姐

心地真好

如果係港女一定夾埋欺凌自閉男

右1, 右2, 右3, 右5, 右6

會唔會幫埋佢破處

然後第二日開始啲女就冇再理過佢，你繼續有你玩，佢繼續佢自閉，肯定係！

要夠高先得，你見條撚高過晒班女